LIHKG最型GIF獎得主：上野琳太郎！

不服來辯

醬油：

程人富扮佢都好正